英國首相Pfeffel Johnson

出生於美國，但依家係英國公民。脫歐派領袖人物，保守黨領袖，支持經濟自由及社會自由的政策。

曾經擔任多份報章記者，《泰晤士報》《每日電訊報》《旁觀者》《智族》。

英國特郎普嚟，指意佢就蚊糞

反而覺得佢會集中火力處理好脫歐先會理其他事